一人一句搞到香港樂壇己死嘅說話

‘嚟嚟去去都係啲晴晴塔塔嘅情歌‘
’首歌太前衛，聽唔慣，不了‘

btw 一齊撐起香港樂壇捍衛返本土文化！

都冇咩邊個讀過音樂就出道
唔死先奇

就係香港唔重視音樂產業，香港音樂行業先會禁摺。如果香港人願意買碟，留意返本地樂壇，令到本地歌手原來係搵到食嘅，你慌死會冇人讀音樂咩